號外!大家有機會見到Thanos真人

後花園星12天世界平衡之旅(LCNIG424N)

出發日期:2024年(暫定)
乘搭宇宙級光速飛船，前往編號02595後花園星(詳細地點保密)
乘搭24小時光速之旅，體驗宇宙跳躍進行時光移動!
途中經過舊Asgard聖域，觀賞神域毀滅後留下的殘存遺跡
暢遊當地自然風景區，深入了解花園星的奇特地理面貌
遊覽後花園星觀光景點；Thanos小屋，享受當地鮮摘的特種大南瓜，體驗一代梟雄的退休生活，並與稻草盔甲留影。
特別安排與Thanos親身講解對於理想世界以及平衡宇宙的看法，並設有觀眾發問時間(共一小時)。
旅程結束後能以優惠價購買Thanos最新自傳:我是如果令世界變得更美好的(每人只限一本)

30人成團，現已接受預訂，報名從速每位只需三千萬美金，包來回食宿。
＊嚴禁攜帶攻擊性武器

。。。

...

做乜撚呀

On9

好尷尬

仲以為Josh Brolin會嚟香港

做乜嘢

見你咁慘
點樣先可以報名參加？

你不如去創意台。。。

乜撚嘢叫我是如果令世界變得更美好的

想裝

我是如果令世界變得更美好的

加錢著antman suit參觀thanos屎眼ok?

SOR9打錯字

報咗海關，違反商品說明條例

邊條先=)

去睇佢個頭？

屌你老味 癲夠未？

報名，我包機，幾錢

/10

係咪覺得自己好撚幽默？

marvel fans癲癲地

好耐冇見呢張圖

會5會當場tack 手指殺團友？？ 不如咁啦 有命番嚟團費原銀奉還ok?

嘩，好好笑喎

毒撚真係可怕

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

即刻駁嘴？

佢要過多五年先死

生活帶來您時檸檬做檸檬水

你份人可唔可以唔好咁撚幽默呀,屌你老尾

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦 佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦
佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

有個秘密我們都與星星分享

樓主打個陣係咪一路打一路笑
以為post出黎大家都會覺得好好笑

化左灰 睇咩撚？？

好撚ON9

即刻駁嘴

喂呀

樓主幾多歲

起一起底，樓主應該係真心膠嚟

以為你話個演員黎左香港
一打唔洗找

巴打平時係咪冇人同你傾計

有冇人覺得其實都幾有趣

between, 電影入面thanos係based on Rich Piana 一個bodybuilder 但佢已經瓜咗

樓主囉

樓主呢個gag掂喎,試下返學校同女同學講啦,包你溝到女

正皮左
想畀大家正視中二病問題

我諗佢想打如何但打錯

pm ed

你就好啦
我一路以黎以為出Post要自己推
先呃到幾個人答下
你搞個On9 Post出黎就咁多人幫你推
樓主好嘢！

有冇紅女巫真人團？

包唔包屌紅女巫？
唔包就收皮喇

係講都講得高質d啦

等極都等唔到佢笑出嚟

搞手只求打個和

見你打SOR9已經知你弱智

點參加？ 想join,

我笑咗出聲 呢啲po連登好少見

即刻駁咀既繼承人

笑到仆街
樓主好幽默唔知一日食到幾多囡

覺得有少少好笑既我好驚自己痴線